成撚個公海都屌連仔點解都咁多正皮既

小心d講野

好邪啊

有個辣殺開既辣殺post都幾十正皮值。

但撐連囝既由頭到尾得幾個acc。

好撚多cd rom正皮啦一定

連仔唔覺意打多左個0姐

屌好心你班波台狗吠少陣啦
冇你地班撚樣成個連登簡直清靜哂
連仔老馮要同你地交代？
屌你老母啦死波台狗
你咁不滿連登既話
就咪撚走住尼屌
直接喺高登長住咪再返連登唔撚該

黎黎去去咪又係幾條波台友

波台狗真係垃圾黎
收人錢留言咪大方認左去
有個叫阿古路既垃圾直頭影衰晒曼城手足

有部分從中得益咪俾正評囉

你自己睇番PTGF個比例其實好合理

清假膠

冇假膠過

咩，食屎啦私怨狗

牙Joe>>>>>>>>>>>>>膠登>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>連囝

連狗